乒乓內交

南北韓領袖上周歷史性舉行峯會，朝鮮半島似是步向和平；今日兩韓在體育界再進一步，南韓和北韓的女子乒乓球隊本在瑞典舉行的世界乒乓球團體錦標賽八強對碰，但兩隊陣前決定繼1991年世錦賽後，再次合組聯隊，故八強賽取消，聯隊直入四強。

【南北韓聯手】八強內訌唔使打 突變韓國聯隊直入世乒賽四強

肛交

佢係拎贏國比較自豪既運動黎串贏國